# translation of yast_webclient_network.po to Chinese Traditional
# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: yast_webclient_network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-07 15:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-10-10 23:19+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Lokalize 1.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/network_controller.rb:235
msgid "Network settings have been written."
msgstr "網路設定已經寫入。"

#: app/views/network/edit.html.erb:36 app/views/network/new.html.erb:36
#: app/views/network/index.html.erb:18
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: app/views/network/_form.html.erb:15 app/views/network/_form.html.erb:45
#: app/views/network/_form.html.erb:79 app/views/network/_form.html.erb:121
#, fuzzy
#| msgid "Interface"
msgid "Interface name"
msgstr "介面"

#: app/views/network/_form.html.erb:26 app/views/network/index.html.erb:80
msgid "Physical interface"
msgstr ""

#: app/views/network/_form.html.erb:31
msgid "VLAN ID"
msgstr ""

#: app/views/network/_form.html.erb:56
#, fuzzy
#| msgid "Filter services"
msgid "Bridge devices:"
msgstr "過濾服務"

#: app/views/network/_form.html.erb:91
msgid "Bond driver options"
msgstr ""

#: app/views/network/_form.html.erb:97 app/views/network/index.html.erb:89
msgid "Bond slaves"
msgstr ""

#: app/views/network/_form.html.erb:132
#, fuzzy
#| msgid "Configuration Mode"
msgid "Configuration mode"
msgstr "組態模式"

#: app/views/network/_form.html.erb:162
msgid "DNS configuration"
msgstr "DNS 組態"

#: app/views/network/_form.html.erb:168
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

# as in Windows Authentication Domain
#: app/views/network/_form.html.erb:172
msgid "Domain"
msgstr "領域"

#: app/views/network/_form.html.erb:177
msgid "Name servers"
msgstr "名稱伺服器"

#: app/views/network/_form.html.erb:182
msgid "Search domains"
msgstr "搜尋領域"

#: app/views/network/_form.html.erb:187
msgid "Change hostname by DHCP"
msgstr "由 DHCP 改變主機名稱"

#: app/views/network/_form.html.erb:202
msgid "IP configuration"
msgstr "IP 組態"

#: app/views/network/_form.html.erb:209 app/views/network/index.html.erb:50
msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

#: app/views/network/_form.html.erb:213
msgid "Subnet mask/Prefixlen"
msgstr "子網路遮罩/前置長度"

#: app/views/network/_form.html.erb:217
msgid "Default route"
msgstr "預設路由"

#: app/views/network/_form.html.erb:227
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/views/network/_form.html.erb:229 app/views/network/index.html.erb:184
msgid "back"
msgstr ""

#: app/views/network/_validation.html.erb:54
#: app/views/network/_validation.html.erb:58
#: app/views/network/_validation.html.erb:62
#: app/views/network/_validation.html.erb:66
#: app/views/network/_validation.html.erb:70
#: app/views/network/_validation.html.erb:74
#: app/views/network/_validation.html.erb:78
msgid "This field is required"
msgstr "這個區域是必要的"

#: app/views/network/_validation.html.erb:55
#: app/views/network/_validation.html.erb:63
#: app/views/network/_validation.html.erb:75
msgid "Enter a valid IP address"
msgstr "輸入適用的 IP 位址"

#: app/views/network/_validation.html.erb:59
msgid "Enter a valid subnet mask or prefix"
msgstr "輸入適用的子網路遮罩或前置"

#: app/views/network/_validation.html.erb:67
msgid "Enter a valid hostname"
msgstr "輸入適用的主機名稱"

#: app/views/network/_validation.html.erb:71
#: app/views/network/_validation.html.erb:79
msgid "Enter a valid domain name"
msgstr "輸入適用的網域名稱"

#: app/views/network/_validation.html.erb:83
msgid "Please wait"
msgstr "請稍候"

#: app/views/network/index.html.erb:36
#, fuzzy
#| msgid "Interface"
msgid "Physical Interfaces"
msgstr "介面"

#: app/views/network/index.html.erb:49 app/views/network/index.html.erb:75
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: app/views/network/index.html.erb:51
msgid "Mode"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:54 app/views/network/index.html.erb:95
#, fuzzy
#| msgid "Not configured"
msgid "configure"
msgstr "未設定"

#: app/views/network/index.html.erb:64
#, fuzzy
#| msgid "Interface"
msgid "Virtual Interfaces"
msgstr "介面"

#: app/views/network/index.html.erb:79
msgid "Vlan ID"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:84
msgid "Bridge ports"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:88
msgid "Bond option"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:98
#, fuzzy
#| msgid "Delete"
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: app/views/network/index.html.erb:108
msgid "New virtual interface"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:119
msgid "Please select one of the virtual interfaces"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:144
msgid "BRIDGE"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:164
msgid "BOND"
msgstr ""

#: app/views/network/index.html.erb:185
msgid "next"
msgstr ""

#~ msgid "Manual"
#~ msgstr "手動"

#~ msgid "Automatic"
#~ msgstr "自動"

#~ msgid "Current IP address (DHCP)"
#~ msgstr "目前的 IP 位址 (DHCP)"

#~ msgid "Manage network devices"
#~ msgstr "管理網路裝置"

#, fuzzy
#~| msgid "The search text contains invalid characters"
#~ msgid "whitespace - invalid character."
#~ msgstr "搜尋文字中包含不適用的字元"

#, fuzzy
#~| msgid "The VM's name cannot start with a digit."
#~ msgid " - can not start with a digit."
#~ msgstr "VM 的名稱不能以數字開始。"

#, fuzzy
#~| msgid "The option 'flush' is not allowed"
#~ msgid "periodic '-' is not allowed."
#~ msgstr "不允許「衝洗」選項"

#, fuzzy
#~| msgid "General Settings"
#~ msgid "General settings"
#~ msgstr "一般設定"

#, fuzzy
#~| msgid "IP Address:"
#~ msgid "IP Address"
#~ msgstr "IP 位址："

#~ msgid "DNS"
#~ msgstr "DNS"

#~ msgid "Invalid IP address format. The correct one is nnn.nnn.nnn.nnn for nnn between 0 and 255."
#~ msgstr "不適用的 IP 位址格式。正確的格式為 nnn.nnn.nnn.nnn ，nnn 範圍為 0 到 255。"

#, fuzzy
#~| msgid "Invalid IP address format. The correct one is nnn.nnn.nnn.nnn for nnn between 0 and 255."
#~ msgid "Invalid Prefix format. The correct one /nn where nn is between 0-32 (CIDR format)."
#~ msgstr "不適用的 IP 位址格式。正確的格式為 nnn.nnn.nnn.nnn ，nnn 範圍為 0 到 255。"

#, fuzzy
#~| msgid "Invalid IP address format. The correct one is nnn.nnn.nnn.nnn for nnn between 0 and 255."
#~ msgid "Invalid default route format. The correct one is nnn.nnn.nnn.nnn for nnn between 0 and 255."
#~ msgstr "不適用的 IP 位址格式。正確的格式為 nnn.nnn.nnn.nnn ，nnn 範圍為 0 到 255。"

#, fuzzy
#~| msgid "No valid request file specified."
#~ msgid "Hostname is required. It must be specified."
#~ msgstr "沒有指定的有效要求檔案。"

#, fuzzy
#~| msgid "Select item"
#~ msgid "Select"
#~ msgstr "選取的項目"

#~ msgid "No permissions for network module"
#~ msgstr "無網路模組權限"

#, fuzzy
#~| msgid "Do not start"
#~ msgid "not set"
#~ msgstr "不要啟動"

#~ msgid "static"
#~ msgstr "靜態"

#~ msgid "dhcp"
#~ msgstr "DHCP"

#~ msgid "Routing"
#~ msgstr "路由"

# cancel button label
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Edit Network Device"
#~ msgstr "編輯網路裝置"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "MAC"
#~ msgstr "MAC"

#~ msgid "Device Name"
#~ msgstr "裝置名稱"

#~ msgid "Startup"
#~ msgstr "啟動"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "上一步"
